元朗區有打波入一入黎

鐘聲籃球場啲人打波好茅

係咩 我唔係好覺 會唔會我就係茅波嗰個

佢地係某啲，有啲呀伯打茅波